(港女勿入)廿歲美女大學生 10萬現鈔摺玫瑰花賀男友生日

泰國一名女大學生向男友送上用10萬泰銖（約2.47萬港元）現鈔摺的玫瑰花束，實行講心又講金。

20歲的披拉叻表示，男友生日想要「男性化的禮物」，令她費煞思量。披拉叻在Instagram見到有人用銀紙摺花束，於是照辦煮碗，花4,000泰銖（約987港元）請人用每張面值500泰銖（約124港元）的現鈔摺玫瑰花，再集成花束送給男友做生日及情人節禮物。披拉叻表示，這些錢是她在網上賣化妝品賺回來的。

當晚男友與一眾男性朋友在餐廳共晉晚膳，穿上性感露背低胸衣物的披拉叻，捧著花束腳踏4吋高跟鞋跑入餐廳，為男友送上驚喜。只見男友接過花束笑到「見牙唔見眼」，就知道他非常滿意這份厚禮。披拉叻表示，男友感到非常意外，也感到高興，並說即使她只是送個生日蛋糕，也會一樣很高興。

泰國《世界日報》

天牙! 典解牙

港女偷偷留下負評

美女？

仲以為又美國女人

美男

條女分分鐘夜晚關燈有J，男人老狗收花成個女人咁

個男應該好有錢

好撚土豪 屌你老味

好太對奶

開口埋口話人男人
屌你泰國淨係得變性人咩

好葡萄

香港男人驚女人變心，泰國女人驚男人變性

條女幾正

堂眉稍英

竟然咁多正評…

之前D女收錢就爆負評，家下男收錢就得？

披拉叻表示，這些錢是她在網上賣化妝品賺回來的。

ptgf?

唔係。仲有人妖！

雖然文化唔同 覺得男人收花怪怪地
用錢摺花 品味都差少少
但 摺咁多朵花 時間 堅持 愛意都贏曬 份心意值得表揚

男的也好，不會懷孕

香港得奴隸